一心諗住睇流星雨，結果打風收晒皮

原本滿心歡喜諗住睇流星雨
連假都請埋，搵埋班朋友一齊

結果一個風球就收左我皮
無左日假都事小

最怕係大家都開始埋首工作
可以聚埋一齊做d無謂野，吹下水既機會買少見少
自己都驚日後唔會再為哩d所謂小事坐言起行

利申：依家訓下樓下on99望住個天

d雲重厚過我面皮

連雨都落埋，唯有打到回府算了

今次真係無眼睇

唉屌

唯有等黎緊十二月雙子座，先有機會以極佳情況睇流星雨

11月中好似係獅子座

但係個觀測條件一般